出解放軍唔代表六四再出現

有班膠友係度自膠，話有軍隊集結，話六四重演，又叫人唔好再遊行。

屌，成班六四恐懼症。
出解放軍我第一個返屋企訓啦
佢枝機鎗射撚呀，街上一條友都無。

成班傻西

佢哋驚民陣818遊行咋

阻住香港人番工
我驚解放軍全滅

再 post：

其實 PLA 一直自 1997 年七月一日存在喺香港境內

其實要出 PLA，
香港都有駐港 garrison

使乜喺上面搬一班兵到邊境？
增援？
抑或靠嚇？

佢哋真係驚又多一次百萬遊行
612
721
811

818上街

818上街

Trump 講出嚟一定有佢嘅意思，可能係target on 共狗話我地睇住你唔好亂黎或者係為咗未來個選舉

嚟

push
係出就唔會等日頭先出
唔好過度恐慌，大家齊齊夜晚宵禁咪可以囉

靠嚇

818

老解來了我回家

侵侵明顯同共匪講你一舉一動我都知

818遊行